這座山是僻靜的，可以經常寒冷和多風，但地形是無與倫比的，以及山的承諾，他們的客戶。 2022年度假勝地指南來了:這些是東部的前20個度假勝地|cobrien | 2021年10月29日|Outside Online 
 我們又來到了一個孤獨的地方，像入侵者一樣與世隔絕。 被鎖在自由之地:第一部分|Yariel Valdés González | 2021年7月7日|華盛頓刀鋒 
 他小時候隱居過，也曾談到過隱居造成的傷害。 《芝加哥論壇報》詹妮弗·史密斯·理查茲和喬迪·s·科恩報道，《芝加哥論壇報》2021年1月14日報道 
 ISBE發現，在近1.1萬起此類事件中，學校工作人員在按照州法律要求隔離或限制學生之前，沒有發現任何安全風險。 《芝加哥論壇報》詹妮弗·史密斯·理查茲和喬迪·s·科恩報道，《芝加哥論壇報》2021年1月14日報道 
 薩哈爾在結婚的最初三個月裡一直在哭泣，把自己與村裡的其他人隔離開來。 三個女人:印度被拐賣新娘的故事| lgbtq編輯| 2020年10月5日|沒有直新聞 
 他還沒有開始隱居，他和他的同伴們似乎都在儘量利用他們的處境。 拿破崙的年輕鄰居|海倫·莉亞·裡德 
 她似乎急於把自己與這個世界隔絕，想要在她以前所避免的孤獨中淹沒她的悲傷。 《國際月刊》，第3卷第1期，1851年4月|各種 
 這使他把自己與快樂的德里斯維爾小天地隔絕開來，切斷了與年輕人的友誼。 與德·威洛比索賠有關的弗朗西斯·霍奇森·伯內特 
 這只是一個鐵鍋，有一個緊密的法蘭蓋，以隔絕所有的灰塵和灰燼，我們就這樣使用它。 五十年獵人和獵人|埃爾德雷德·納撒尼爾·伍德科克 
 親愛的，我多麼討厭把你從人們的注視中隔離出來，因為我太窮了，不能把你打扮得像其他人一樣。 蓋伊·肯摩爾的妻子和玫瑰與百合| 亞歷克斯·麥克維米勒